鍾意咗個女仔，但係咁啱睇到佢個名曾經喺連登出現過，係PTGF...

如題，求各位ching指點迷津

。

大撚把女仔姓梁叫Christy啦 無事既

約出黎咪知囉

所以我都唔知繼唔繼續進取

我上網就係入唔到之前嗰post,咩樣都唔知。

你鐘意既係佢 唔係佢既過去 愛佢就要包容佢

我唔想到時俾啲兄弟揭發到呢段歷史，所以預先知道咗，就唔會再扻頭埋去

好難試喎～

有冇ching有睇過之前嗰個post

呢啲呢？

冇樣嘅話真係確定唔到

之前唔係出過backup咩？

應該有人有相

幫襯

咁咪仲好，用錢解決就得

2/10

我覺得應該有，所以我想搵吓

真係溝嘅話咪要幫襯買嘢食飯都係我俾曬

幫你推

推到啲相要出返嚟

推